李慧詩外國比賽炒車 藍屍恭喜佢攬炒成功

真係好低質

公平啲講 連登仔都差唔多

唉 又有五毛

周圍屈人五毛係咪特別威？

P牌狗甩牌先講啦

公平D講 你連黑同白都唔撚識分 白痴仔

我有贊同佢哋啱？唔識睇字？

藍畜唔係人，唔可以咁比畜牲唔配有民主自由，有用可留低做香港人隻狗，無用就趕返支那or掉出公海自生自滅

一係藍絲死我會開香賓慶祝